護照係咪要六個月有效期先去到泰國

八月飛
突然發現passport 年尾就過期
雖然話仲有成四個月先過期
但係咪盡快整過本新嘅好啲

係 最少6個月有效期

快d去整啦，記得新passport 個no.係唔同架